講下乜野食物最攝牙

蕃薯粒籽
粟米都好攝下

dklm 炸蒜同花生碎 次次都攝喺智慧齒前面

金針菇

爆谷

成日拔到1 條出黎
第2日屙屎又有幾條

無大牙籤？

一定係金菇

啲豬扒絲仲係我啲牙罅度

金菇肥牛

蟹殼

菜同肉
成日都要用牙籤撩下先出到黎

韮菜

魷魚絲

韭菜 x2

江蘇餅

芝麻

混沌麵

金菇

乾貝

樂家杏仁糖

咁多人講攝屎眼

金菇， 唔靚嘅牛腩同牛扒。

係粒核岀事

牛腩